有冇人揸緊聯電

明明利好咁多都唔升，最高位入左貨

好似唔識升返咁

佢產能唔加應該好難再升，d單都full晒，呢年升左咁多都反映左現值，只求唔好再跌

升咗咁多都叫唔升

9蚊100股😭😭😭

買台積電啦

一年升左四倍
抖下都要呀

想7.5入啲

幾個月3蚊升到9蚊
跟住話隻股唔識升

見左頂喇